大家玩股,多數跟老師,隊長 XX哥

大家玩股,多數跟老師,隊長 XX哥

跟麵仔就夠

麵仔買熊, 我買牛

老師係邊個

跟諗sir

跟杰寶倫

跟6叔！

老母麵最準

睇開止凡. 龔成

跟開連莖含

點解要叫老母麵，明明係媽咪，如果媽咪同老母同等意思就可以換的話，咪會變咗有
老味麵
Hot mum 麵
MILF麵同
人妻麵囉

老豆 = 父親
老母 = 母親

無問題吖

咁MILF麵呢

咁難讀

你日日搵MILF?